架車退後會講倒車定‘吞‘車

正評倒車
負評‘吞’車

褪車

後車

回車

後波

chok後

寫字咪倒車，口講咪吞

reverse

車震

氹後架車.
氹車>可以指氹前or氹後

tan3褪